突然間抑鬱 完全冇mood

隔一段時間就會係咁 但又好似冇原因 到底咩事